<resources>
    <string name="app_name">Christmas shop</string>
    <string name="logo_shop">Логотип магазина</string>
    <string name="logo_elki">Логотип елок</string>
    <string-array name="Items">
        <item>Новогодние елки</item>
        <item>Новогодние игрушки</item>
        <item>Гирлянды</item>
    </string-array>

    <string name="tree_red_title">Ель Teddy Red Flocked</string>
    <string name="tree_sosna_title">Сосна «Хрустальная»</string>
    <string name="tree_sneg_title">Ель заснеженная Chloya</string>


    <string name="tree_red_info">Если вы ищете необычную новогоднюю ёлку с изюминкой или, например,
        в ваш интерьер идеально вписывается праздничный яркий красный цвет, обязательно обратите внимание
        на Teddy Red Flocked. Такая ёлочка точно станет королевой праздника, удивит и порадует ваших близких и гостей.
        Хвоя ели пушистая и мягкая, сделана из высококачественного ПВХ, полностью безопасного для детей, взрослых, домашних животных.
        Устанавливается ель на прочную металлическую подставку. Искусственная новогодняя ель Teddy Red Flocked зарекомендовала
        себя как долговечное праздничное дерево и особенно полюбилась тем, кто хочет отойти от стандартов и добавить яркости в
        праздничный сезон.</string>
    <string name="tree_sosna_info">Искусственная сосна «Хрустальная» – прекрасный подарок для всей семьи к новогодним праздникам!
        Густая и пышная сосна с оригинальным декором – натуральные шишки с блестящей посыпкой и ветки конусной формы со светло-зелеными
        кончиками, имитирующими молодые побеги. Материалы, используемые в производстве сосны, отличаются высоким качеством, что позволит
        этой искусственной сосне украшать дом на новогодние праздники не один год.</string>
    <string name="tree_sneg_info">Ель заснеженная Chloya отличается нестандартным расположением ветвей и заснеженной хвоей. Объем ели
        придает сочетание литых иголочек и веточек ПВХ. Силуэт имеет естественную треугольную форму и стройной верхушкой.
        Аккуратная и прочная подставка сохранит елку устойчивой под весом украшений.</string>
    <string name="logo_red_el">Логотип красной елки</string>
    <string name="logo_toys">Логотип елочные игрушки</string>


    <string name="red_toys_title">Goodwill бордовые</string>
    <string name="white_toys_title">Goodwill разноцветные</string>
    <string name="silver_toys_title">Goodwill белые</string>

    <string name="red_toys_info">Набор шаров новогодних Goodwill UG 60010 (6шт, бургунди); Тип: набор шаров новогодних;
        Количество в наборе: 6; Диаметр шара: 7 см; Материал: стекло; Цвет: бордовый; Форма фигуры: шар</string>
    <string name="white_toys_info">Набор елочных игрушек; Количество: 6шт, Диаметр: 8 см; Материал шариков: стекло;
        Цвет: разноцветные</string>
    <string name="silver_toys_info">Материал - пластик. Размер - 6см. Количество в упаковке - 6шт.</string>
    <string name="logo_el_toys">Логотип елочныых игрушек</string>
    <string name="logo_garlend">Логотип гирлянды</string>

    <string name="blue_garland_title">Голубая светодиодная гирлянда</string>
    <string name="multi_garland_title">Гирлянда-мультиколор «Шарики»</string>
    <string name="chameleon_garland_title">Гирлянда «ХАМЕЛЕОН»</string>

    <string name="blue_garland_info">Фантастическая насыщенность цвета сравнимая с неоном. Светоотдача светодиодов, выше ламп на
        нитях накаливания в 4 раза. Срок службы светодиодных гирлянд больше в 15-17 раз. 300 белых светодиодов, с разными режимами
        мерцания, длинна 5,2 метра.</string>
    <string name="multi_garland_info">Гирлянда-мультиколор «Шарики» длиной 10 метров и с диаметром
        шариков 23 миллиметра отлично подойдет для украшения вашей квартиры и офиса. 50 шариков с быстрой
        сменой цвета привлекают внимание и сделают ярким любое помещение. Заканчивается гирлянда полутораметровым
        сетевым шнуром, благодаря которому легко дотягивается до розетки. «Шарики» хорошо смотрятся в любом
        интерьере. Они подходят для украшения витрин, елок, стен. Их можно использовать в оформлении летних террас
        кафе и ресторанов. Гармонично вписываются в оформление помещения в любое время года.</string>
    <string name="chameleon_garland_info">Гирлянда «ХАМЕЛЕОН», 10 метров. Длина гирлянды, м — 10. Режимы— Неконтролируемые. 
        Цвет свечения — Разноцветный. Цвет провода — Белый.</string>
    <string name="logo_garl">Логотип гирлянд</string>
    <string name="blue_girl">Голубая гирлянда</string>


</resources>